DJ soda個胸會唔會硬過石頭

上次睇佢個Live佢跳下跳下先發覺佢個胸唔洗彈 究竟喺咪隆胸隆到忘我狀態呢

個樣有陣膠味

成個人都好膠，好似識講嘢嘅塑膠公仔咁

成日扮17號出黎搵食

成身都假

10

聽講佢有賓周

咁佢真係人造人嘛

我屌

暫時呢個post 都未有圖

呢個真呀屌

應該除晒衫個胸都挺到警鐘咁